CSL 續約 或 轉台，8月完約

要香港無限數據加少量中國數據，另外要有大陸號碼

CSL, SMT, 3 請出招

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: